足球上帝係咪仲1扭10梗

無理由3比0完場

扭到時空出錯 電視傳錯畫面
現場3:10緊

扭緊慶祝殺入四強party 嘅汽球
等下先

對面無一球扭過10個先入根本唔計 球證逼害啦